有無千令蚊既原生and機推介

如題

2手essential phone

nokia 6,二手pixel 1

一手：屌米or nokia

二手：nokia or poxel

moto冇死

moto g5 plus

小米A2

moto g6 plus先岩 出左冇耐

moto 有無ching用？
黎緊z3 play有興趣

nokia 1

用緊z

moto已經俾lenovo吞咗

性價比超高
可借啲機樣撚衰到極點

小米A1

nokia走唔甩, 香港行貨黎講

二手Nexus

Nokia 6.1/Plus
Mi A1/A2
屌米 + Android One 睇中撚曬伏

搭單問 有冇平既 靚mon 電話 睇到HDR + 4K 就得

或者tablet 🙏🏻

二手nexus 或姐 nokia

小米a2

4k hdr就一定要4k mon，咁就一定係sony

建議xzp

Sony啲bug多到你想像唔到

咁如果HDR only 係咪買G6???

g6支援Dolby vision同hdr 10都ok嘅，因為有d機淨係支援hdr 10